［天水圍友］天水圍天耀對出發現有連儂牆

未完啊

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

出黎寫野啊
住天水圍既

整一次係宏逸廣場比班廢佬睇

推呀

D狗+流動狗屋車 走左未?

Dse雞

放露天 一落雨就收皮架喇 係咪傻架

嚟緊

落到嚟先知完咗

推

頭先經過見到西鐵站幅連儂牆冇左

會包膠架

完左 聽日會貼埋去天西！
多謝支持

宣傳埋

《天水圍連儂牆》
日期: 7月8日(現在
時間: 暫定到9點
地點: 天耀Junction E
————————————
《天水圍連儂牆》
日期: 7月9至7月11
時間: 暫定為17:00至2300
地點: 天西c出口

美湖朝早有横額

想問 銀座有冇連儂牆 銀座條隧道有冇得諗？

我陣間去搞 有冇人幫手

可以啊巴打

岩岩去完

好啊 留tg傾幾點？

冇tg

不如直接係到傾？

諗住幾點搞 我到時候行落街幫你

me2

放工即到

天西c出口係咪而家開緊？放工過去

係啊

大家一定要保護好 若遭破壞 及早通知 好快到

宜家嚟，有無野要幫手

我都準備去 但樓上位巴打未覆

究竟點㗎 已經準備好 巴打快覆

巴打唔覆會唔會自己去

咁不如我地自己去啊 但係我乜都冇 不過我會幫手set

巴你有無物資

等陣過黎

天耀天慈最多廢老紅底

就係冇

好多人都停底腳步寫紙仔
大家加油！

我有 整緊 到時你地過嚟寫

小心天水圍墮天地獄獸黎搞破壞

好似太少人流